Электрическая цепь состоит из 9 резисторов и идеального вольтметра. Сопротивление трёх резисторов $R_x$, $R_y$ и $R_z$ неизвестны, сопротивление остальных $R_1 = 1\unit{кОм}$, $R_2=2\unit{кОм}$,$R_3 = 3\unit{кОм}$. При подключении к точкам $A$ и $B$ источника с постоянным напряжением $U_0 = 10\unit{В}$ вольтметр показывает $U_1 = 4\unit{В}$, при подключении того же источника к точкам $A$ и $C$ показания вольтметра $U_2 = 5\unit{В}$. Определите 
\begin{enumtask}
	\item значения сопротивлений $R_x$, $R_y$, $R_z$;
	\item значения силы тока через источник при подключении его к точкам $A$ и $B$ и к точкам $A$ и $C$.
\end{enumtask}
\answer{$R_x = 3\unit{кОм}$, $R_y = 2\unit{кОм}$, $R_z$~--- любой. $I_{AB} = 7\unit{мА}$, $I_{AC}=5{,}8\unit{мА}$}
\tags{10, регион, электричество, схема}